科大走火警

有無巴絲係atrium等緊？
我等陣仲要mid term喊出黎

Drill